年輕人，上善若水 - 陳也

年輕人，上善若水 - 陳也

自稱90後的男子在門常開自拍錄像「致年青人」，「批鬥」沒有上街的父母根本沒有「愛過你」。條片下架了，手腳敏捷的網民高手應該已經做緊嘢，片中男角，很快變成林鄭兩位被她規勸「暑假都留喺外國唔好返來」的兩位公子。林公子，阿媽唔准你任性，唔關心你有無遊行，食過150分之幾顆催淚彈。萬一你被橡膠子彈射顏，哎沒辦法，慈母嘛，你只能飲泣，像高官們「風土病」式向阿媽道歉。在醫院向中年女護士呈報，我都有阿媽生，但阿媽愛佢份工多過愛我。要報警嗎？唔該，拉埋我老母！對白做好晒，快些廣傳條片給所有宅老族，溫馨提示，睇吓林家公子，兩腿有612武警鎮壓的瘀傷啊，媽打們必然燃起同情心，群起對爆粗問候人阿媽的麥美娟反攻。林鄭站穩唔使下台，全靠連登仔的二次創作！喊到唔識眨眼的林鄭一企穩，奶媽有火，唔對建制大清算至奇！

Be water，上善若水，年輕人，心善仁。天下柔弱莫過於水，而攻堅強者莫之能勝，以其無以易之。弱之勝強，柔之勝剛，天下莫不知，莫能行。反送中戰役中與香港人風雨同路的，除了羊與牧，還有老子與李小龍。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
模擬生死 (楊靜)